揸緊jauger, 點睇？

咩叫周架？

渣ga

車

Jau Ger?
又周又Ger, 你想點

自己揸果架車叫咩名都唔知，點睇？

無車 都唔洗開個post扮野架

no one?

你揸自己賓周唔使開post話俾人知既

請問文盲點睇路牌？
脷申：揸緊Aubi

人地唔識鬼佬野姐, 路牌有中文

積架牙

勁

渣架